租咗間兇宅 入住前有咩要注意

點解要住兇宅？因為好撚窮
希望各位比啲意見 等我住得安心
利申：乜教都無信

拜四角都要掛

跟我念「老子甚麼鬼也不怕」

唔該巴打

聽司徒法正講真係撞到鬼嗰陣講
五雷轟頂 啲鬼會驚喎

第一晚訓要開哂全屋d燈

又唔信又要拜

邊區

神鬼怕惡

呀鬼：喂！傻仔呀！叫埋啲兄黎玩喇喂！！

窮撚無資格驚鬼

咁你係咪司徒法正
唔係我勸你唔好咁做好過

癡線 劏房就緊左得咁多
兇宅都還可能有得搏無事住到人訓到覺
你都覺得劏房好過兇宅你條數點計

呀鬼: 今晚就黎個五鬼砸巴

點凶法?

記得連續打四次飛機射四角

人地仲驚你
窮鬼最可怕

其實我就唔信鬼神嘅野 但如果你想心理同身理都放心嘅 就應該咁做

窮鬼最惡

本身我就唔太信鬼神之說 但如果你想心理同生理都安心嘅話 可以咁做 第一次入門前 先裝上翻幾枝香 去衣紙鋪 執翻d元寶(同佢講實情 佢會識幫你執) 之後係門口燒完 就敲門 先跨過火盤入去 打開曬 大門 同所有窗

之後所以原有嘅野掉曬佢 搵滅蟲嚟殺蟲 再搵人油過油 再打開d窗戶吹翻幾日 再添置新野

我都信風水 但同時凶宅唔等於一定出事 有啲人命格頂到有啲就可以同佢地相處到唔定
同埋凶宅還凶宅 有時可以化到間屋既恕氣或者引導佢離開間屋既
信之餘有興趣既可以自己研究下

響四隻角痾督屎可保平安

癌症 多數關遺傳事 除非間屋有大量致癌物 或者d喉有問題

保鮮紙
朱古力

我腎虧

擺聖經有冇用？

講漏左 滅完蟲之後 自己再用漂白水 抹曬全屋內外 再唔放心可以換埋d食水 排污喉

比女鬼壓

荃灣區

地方大啲，租金平啲

一對夫妻

一齊自殺定點？

一齊燒炭

撞鬼個陣扮痴線佬撚返佢，個勢唔輸得

祝你好運

冇野惡得過窮鬼

同佢地講耶蘇愛你

屋企徐晃幾大

記住問下佢下期金多寶買咩好

大約50-65呎

不過係開放式

仲有千祈唔好比佢哋覺得你驚佢哋，要比佢哋知你係大佬

聽講佢地係差賭債而死

多d溝通

買尊佛像可唔可以震住佢地

燒多啲俾佢地
唔係拉埋你落去陪佢地

差一個可以開抬打牌

係咪要每逢初一十五都去燒

講真 如果係真正嘅無神論者應該無乜好驚
做咗呢啲野反而會令你成日迎住有野

幾呎單位？幾多錢租？

有無丁四角, 添返d陽氣就無事
叫多d男人上黎丁效果更佳

首先要開放收入場費

窮人最撚悪。
佢知你無多餘錢幫佢搞超渡諸如此類個啲野就唔會煩你得閒初一十五買兩舊燒肉氹下佢，當係同同屋主搞好關係就ok

同自己講窮惡最撚惡...
身無分文的人的確係最撚惡

住天台發射站下一層先慘

窮鬼最惡,其他鬼有咩好怕?

幾$？

不變應萬變

咩年代仲咁迷信

屌，好撚驚

8500

700呎，$8500 per month,一年生一年死約

今期流行

一個人住700呎仲要凶宅都好難唔亂諗嘢

仲要唐樓

記得拜四角唔可以遲過16:00
最好帶定個月餅罐/鐵罐 (要燒野)仲有掃把

我開比你，500一晚

窮撚惡過鬼 聽過未？
怕乜鳩

多謝巴打 我會照做

個環境真係可以有無限聯想

但係一隻窮鬼對兩隻厲鬼

大家要唔要圖

快

當做大家唔駛寂莫囉
返屋企有人等你門
天氣熱又唔駛點開冷氣

我收工去影

抱住窮鬼最惡嘅觀念來住

咁天氣凍咪........

仲有冇炭灰喺到

入門前先敲門
然後講句我入黎啦
再係正中燒5支香
如果平均燒落去
代表冇事
如果支香見到三長兩短
咁就盡快走人

冇，不過有好多傢私

拜四角時，跟住條片教嘅手勢去做！啲鬼怪睇到，個個都會變為含笑而終，往生極樂。到時你就百無禁忌，冚家富貴喇

越黎越驚，等我頭一星期叫frd上黎一齊住

認真
你真心唔信嘅話一定冇事
好多師傅都話你唔信就唔會入佢哋世界
自然唔使理佢哋嘅規則

所以啲中東南亞唔信華人嘅鬼神
唔入佢哋世界自然唔怕兇宅

兇宅即係死過人，死者唔一定留喺度，留喺度唔一定有能力又想搞你
驚嘅話，攞/印 佛教楞嚴經入面嘅楞嚴咒，揭開放喺房/廳，呢本係咒中之王，據說放喺度已經可以趕鬼；另外學唸觀音嘅六字大明咒，六個音啫唔難

見到鬼要問聲下期六合彩開乜
佢答唔出就屌鳩佢 做鬼都唔靈

叫成班仔一齊嚟

我會盡力唔諗 多謝巴打

不如我問番你 有咩恐怖得過窮

陽氣旺盛

破產

同佢地deal, 佢地俾tips你, 你將賺到既錢既 1/3 買野化俾佢地
大家都fatfat

租前知唔知

咁你有咩好怕

我同你一樣都係無神論嗰類人 諗呢啲不如諗下點樣繼續生存好過

凶宅如果夾到，有人住到升官發財

咩都係講個「夾」字

巴打加油
好快會捱出頭

樓主入住咗之後定期上嚟報告吓

其實係有個鬼妹琴晚上咗你度
你錯過咗啦

可以叫埋啲親戚過黎打麻將
紅底褲都唔使着

裝cctv得閒睇下

Yes

姐係養鬼仔原理？

記得要順方向 唔識就問紙紮鋪
D豬肉個d你同豬肉佬講話拜四角就得
一般係咁耳收你幾蚊
不過你唐幾呀？
同埋我係絲

搞埋啲傢俬同基本裝修就入住得
如果我見有咩唔對路再上嚟問吓巴打意見

識玩係半夜11點玩埋碟仙

賺親戚錢又唔好, 開雀館啦

順方向係順時針定係順方位
唔該絲打

冇都變有

錯啦
係講
人見龜頭鬼見碌地

知

所謂「比鬼壓」係biological上既問題 唔係鬼怪野黎

兇宅都要8千5...
幾呎?咩區

最記得佢話七個字 😂😂😂

巴打係勇武派代表喎

石圍角？

700呎，荃灣

你買部 evm 自己捉咗佢就得
或者搵啲玩佛牌嘅朋友幫你收咗佢嚟造佛牌

叫成班男仔fd上去打邊爐 整旺個陽氣佢
食完大家過晚夜包以後咩事都無

仆街 嚇撚死我

呢個我諗就唔會做啦，雖然我唔信鬼，但係都費事搞到佢哋啦，佢哋唔搞我已經好開心

荃灣邊到?

我有朋友租過荃灣廣場附近一間滅門慘案單位樓上
一家大細入去住
半個月奶晒野
頂唔順賠錢走人

講12點之後 呢度我話事

其實我一開始自己一個人租咁大個單位，都係諗住有時可以同friend上嚟一齊打機同睇波

點賴嘢法

你怕窮定怕鬼

幾錢租？

上面有講

第一晚鋪滿香爐灰係地下 了解下同屋人生活習慣都要啦

lm

真

8500 ok喎

有冇諗住請個師父搞搞

驚咪搵多個男既分租

乾坤一開 三七氣流一轉

認真 未撚驚過 我都係專簡兇宅住 又大又平

租啫又唔係買, 唔信鬼怪咪照入去住囉.

諗住就咁拜四角

窮撚仲請師父搞咩

當多個人多雙筷 我指樓主

仲係700呎，三房一廳

其實人類三大恐懼 死。窮。鬼。
又以窮強令人懼怕，樓主都能夠克服到，鬼又有咩咁可怕？

屋既中間放最大個份先 左下 左上 右上 右下 印象中係一路點香 一路講d說話 大概係X宅今日搬於此 望家宅平安 身體健康 和和氣氣之類

劏房漏電起火就仆街,隻鬼起碼唔識整到間屋著火

對住D鬼講:屌你老母!我聽日仲要返工咖

分租一半畀個男既
兩支棍 唔撚驚

學火鳳講:
做鬼容易做人難.

返工仲要對住啲新移民

留名睇相

同佢地講心事

弱智先信鬼

見到有個講話見鬼講五雷轟頂鬼會驚，
但你要知，人地本身住嗰度，
係你入左人地地方，人地無整你，你就唔好整人，
再唔係講下禮貌野，講唔好意思，
如果人地無怨氣，應該就唔會整你

其實都係心理作用多

搵fd一齊訓
你又冇害佢冇事既 仲可能可以做個fd

乾坤一出三七氣門一轉

其實你唔知係兇屋就冇事
但你知道左成日凝住凝住先岀事

我都係因為我啲同學以前租過，佢哋住得好地地，我先夠膽租

桃木劍 鎮宅符 關公像

正正子

第一次去一定要用霸氣震住佢地
撞門入去，大叫：由呢家開始，呢到我最大，夠薑搞9我，我就令你地做鬼都唔得安寧！

為嚇下一個作好準備

鬼都要同人爭屋住

打飛機射4個角

窮鬼先係最可怕

問自己窮定鬼可怕些？

其實如果唔係有野 真係好撚正

記得d杯杯碟碟要買膠製ge
冇咁易跌爛

我諗住和平共處

發生過咩事

係兇宅定正常單位？

追po

真,.
窮都唔驚 仲有咩好驚

搵環保撚上去，乜鬼都走！
走膠走塑走飲管走外賣盒⋯⋯⋯
走鬼！！！

笑撚左

咒語嚟

變態鄰居同痴線房東恐怖過鬼10倍

算啦 窮人無得簡嫁啦 佢地死又唔係你害既 ，但睇戲 d人死左會覺得間屋佢地要永遠霸落去 咩人搬入去都要趕走佢地

晚晚好似釘十架嘅姿勢瞓

第二晚呢？

公屋啲痴線佬真係好撚恐怖
一陣失戀做拋撚晒屋企啲嘢落街

仲有個方法
搵2個基佬一齊3p
成晚每人互射幾次，應該成間屋都係陽氣
鬼都怕撚左你

四隻角射督精落去

照下塊鏡 留意下平時主動去幫人個陣
D人有冇即刻彈開話唔洗

我直過把間尺喎

屌一晚姐，屎忽窿都係窿啦

呢個post開嚟想搞笑定拎經驗，後者我可以分享下
利申自己一個住凶宅

拿拿臨去玩具店買番個沙加鎮宅

你自己已經係窮鬼
怕乜鬼

最得人驚就係窮鬼

留名睇屋圖

好奇一問，樓主個荃灣凶宅，係唔係荃灣中心？
係的話，我知邊度

lm 睇相

其實老老實實一de比較行的拜神都係要做
（姐係型式上做下野又唔會洗你好多錢）
我會當係禮貌咁睇

樓主第一晚記住開live直播

買定樽蜜糖

屌 既然你乜都唔信
就乜都唔洗搞啦 驚閪咩
真係得啲垃圾華人文化洗曬腦

驚窮多過驚鬼
未見過發窮惡？爛命一條

揀好時辰拜四角，禮貌地講你係邊個會幾時入住。然後開晒啲窗，最好有陽光入到屋內。
最緊要做人開開心心，住乜地方都會好！

寫定遺書

講真
窮撚到連兇宅都唔放過，仲驚乜9
有乜鬼係惡得過窮鬼？

下世唔好再住凶宅

老子甚麼鬼都怕

其實無咩好驚

有冇諗定後路？如果真係有事打算點？
繼續住 賠錢走 搵師傅搞 定學樓上巴打發癲屌走佢

嗰業習分明玩尻你wo

真實情況，問吓意見

咁點解d 師博要信 要入佢個世界 無人講佢地咪收晒皮囉 庸人自擾

苦命鴛鴦

發癲屌撚柒佢

業主

乜都唔洗做

有咩用

屋企正對樓上單位燒碳死
對面屋就跳樓死
做左廿幾年人，鬼仔都未撞過半隻
呀媽話我平時講太多粗口，嚇走晒d鬼。

一輸馬仔就指撚住個電視狂屌，一星期兩次

我本身信冇神冇鬼

而就算有
窮人係窮到得返條命
請問搞你對隻鬼有咩好處
我成日都咁諗

樓主晚晚開燈瞓就得

同佢打好關係

隻野知你係窮人應該走都走唔切

你可以放心

如果你真係好需要建議，我有個方法咩牛鬼蛇神都唔怕，但係需要你有十分強大嘅心理質素，你覺得你有無？有我先教你，認真

隻鬼唔洗交租

醒你一條發達大計
有無睇過梁朝偉套行運超人呀？
搞色情網吧 引曬d麻甩佬黎搞旺個場
再收返位位$100入場費

再唔係就搞靈探團
平時就燒多d好野比佢兩公婆
傾下合作分成
5人成行 每位$300 包見鬼+一包紙包飲品

間屋就業主既，佢地憑咩留係到先

自己講野內容咁on9都仲可以大大聲

無乜野, 多幾個FD齊住. 開開心心.

最緊要夠惡

其實都無咩可以做到，順其自然啦

全部生癌死可能間屋有D估怪.

但凶宅完全唔係原因. 呢個年代仲咁迷信先係ON9.

講黎聽下

幾時搬入去
過完一晚出report

兩睇啦，可能間屋啲甲銓超標，可能真係有野

認真 買定朱古力放床邊

個幾星期後

印份Land search放床頭

好想呢個系列響switch出返, D女靚到

窮鬼先恐怖

搵班gay佬入去開一晚淫賤party

乜鬼都頂唔順

無問題, 不過唔需要閣下認同.

留名

我可以寫下定期兇宅review😂

乜教都唔信就乜都唔好搞

有乜鬼可怕得過窮鬼？

一撞鬼即刻除褲打飛機令成間屋充滿陽氣

樓豬有冇打o機嘅習慣，有就去啲低ping server 玩ranking ，包你燥到屌爆所有鬼

有咩惡撚得過窮？

我有打proclub 同rainbow six輸到抌手掣既習慣

留名睇間屋嘅圖

窮到要自殺既鬼

你個d叫睡眠癱換呀
成日話鬼可以穿牆點解又可以壓落你到唔穿過你個身呀

玩下碟仙啦，必做

如果你真係好認真的話咁我都好認真答你
無客觀證據證明神鬼存在

利申住凶宅，行夜山直穿墳場

拜四角
入住咗記得唔好成日打飛機
冇咗啲陽氣佢哋會好易搞到你

CHECK吓條友係仔定女，仔就洗乾淨自己個屎忽，女就準備CONDOM

留名學野

驚西咩，同佢DEAL話如果中六合彩頭獎即搬。

認真，不幸見到，唔好有交感，唔好答應會幫手之類，不過麻甩佬比較少遇到，其實唔使咁驚，仲可以逢星期六日搞party搞旺個場。

利申，聽咗20年恐怖在線。

窮都唔怕 鬼又有咩好怕

對於現實理性地觀察，勇敢地理解
只有擁有強大心理嘅人做到
如果你期待我講啲超自然故仔，令你失望真係sorry

你講依句野出黎好撚有腦咩

講粗口屌鳩佢地 佢地就會驚你

比鬼壓已經證明左只係一種生理現象吧.
咩個腦醒左但身體未醒之類, 訓得唔好je.
我記得以前返學朝早有一段時間無堂, 成日返宿舍去恰一陣.
因為廢時除鞋所以上半身訓床下半身搵櫈"浪住"
可能因為姿勢唔好, 呢段時間幾乎會有一半機會比鬼責
我既經驗係如果你果一刻聯想到果D野, 咁好容易會變發惡夢.
但其實無論你好驚好反抗或者攤響度hea, 要醒既時候自然會醒,
我就未試過比鬼責到遲到
後尾責到慣撚晒甚至有少少enjoy果種半夢半醒既感覺

之前有單3個印度佬租左間凶宅住,最後都頂唔順搬走咗

同佢做朋友

祝我好運

證明鬼都知醜
有惻隱之心
不過見你描述既行為
似係小朋友鬼來
小朋友先中意搞鳩人，唔俾人瞓

利伸： 有陰陽眼

開埋隔籬屋啲燈

得香港人會住兇宅㗎咩

身後事

關咩事，鬼佬文化夠有凶宅鬼屋呢回事
以前荔景邨姐妹花個單位連蝻都頂唔順要走

講到尾係安心問題

無知一問，其實出世個啲時辰八字同易唔易見到啲朋友仔係咪關事

凶宅窮仲得人驚啦

我唔信有鬼，所以其實應該唔好唸就得。就好似一條友喺外國又黑又靜我會驚俾人打劫，就會自己嚇自己攪到好撚驚，同我睇完鬼片先會驚鬼一樣

另外兇宅可能住客品質會差d(例如樓主無錢但迫住租屋)，所以有時聽倒住兇宅既人自殺or心理有問題，其實可能係因為自身有問題所以先迫住住兇宅，樓主要正向唔好賭錢吸毒嗰d就應該無問題

利申：真係鳩up，但如果樓主撞野可以借我住一晚feel下係咪有得撞野

24小時開住
應該有野睇

整張符咒棉被 笠住自己

有幾平呀？

燒炭好似最猛㗎喎

一個人租3房

窮鬼都係鬼

咁樣就會出事

開P，越嘈越好

開大 speakers 打J

你話你唔係業主我真係唔撚信

講一大輪
原來係廢話

如窮鬼～最猛 窮鬼～～最猛算這種

你個D咪又係廢話.

我覺得同靈異post製造靈異相比，我嘅說話有用得多
況且我真係住凶宅行夜山，真係獨一無二嘅個人經驗，都唔算廢姐

信則有不信則無

講真 無野驚 呢個世界根本無呢d on9野

認真，你去衣紙鋪問下，好似要燒一份唔知咩契，意思係話俾兇宅入面嘅鬼知而家呢間屋係你住嘅咁。

鳩～突然的陰陰痛
如兇宅來了陣寒風
夜半兩點 發覺聽到尖叫 我半身不動了 我再蠢都會懂

你真係信嘅咪入到去同佢/佢地講話靈嘅就帶憩下你
你得閒咪燒返D野比佢做回禮
整估你嘅大家都冇so
大家好黎好去咁囉

間兇屋發生過邊類型既事先？

拜左4角先

近邊頭？

你就係呢個三七氣流一轉呀叔？
請受小弟一拜

咁你想甲醛超標定同鬼一齊住？同埋如果你信有鬼咁就千其唔好係屋企賭波。等等你係佢地面前贏波，即刻火都嚟搞鳩你

Trytry 「我奉主耶穌嘅名叫你離開」

你諗下第時死咗見到有個on9係你面前講呢句野你會驚定笑

真係唔係 依家租緊樓住 其實我係諗過 點解o的人住兇宅成日覺得有問題 我諗某程度上可能之前間屋 死過人 有菌 或者其他原因 令某o的生物 係間屋滋生左 令到個人健康同心理有影響 所以只要清曬原先屋內所有野一 再殺埋d菌 換過曬所有野 就應該問題唔大

要用火
買幾罐火水，倒全屋，點火燒燒佢

其實被鬼壓你可以當係AR版嘅夢
利申我試過頭幾次都以為有鬼因為d聲真係好迫真同埋真係感覺到好多人係到行黎行去但就郁都郁唔到，但意識就好清醒
到第四次，我就開始諗會唔會係幻覺，於是想像有架坦克車係房，仆你個街「呯」一聲真係見到架坦克車，從此之後我再冇試過被鬼壓

Btw 你結婚就好搬走
你點都會諗到痴左線

捉鬼用保鮮紙 打鬼用朱古力

喺？

如果我死咗，做咗鬼，我就唔會留喺間屋度嚇鳩你啦

我梗係出入各大時裝的女更衣室，享受一下生前的慾望啦
再坐下郵輪環遊世界，望吓鬼妹，去冰島睇極光，去大草原睇動物大遷徙

成個地球上天下海我玩晒，仲同你留喺間屋幫你屙尿果陣托柒呀

再講，人類呢個物種我當佢出現咗2000年，如果凡係死咗嘅都會變成鬼，咁地球已經存有1000億個鬼魂，就算你屋企一隻鬼都冇，落到街都有幾萬隻望住你啦

一早block左

咪撚迷信啦 唔係仲信有神同鬼阿？

咩都唔信又搞咁多嘢

人見龜頭鬼見伏地

平常一間屋其實都可能會有 係你地平時搭車搭鐵都可能有 所以唔駛大驚小怪嘅

點解知凶宅都仲住

唔會有第二晚

厲鬼最驚窮鬼，樓主唔使擔心

一入屋大聲講，我會搬黎呢度住，只求安居，有乜得罪有怪莫怪。
有乜唔啱最出黎傾掂佢

有乜唔啱最好出黎傾掂佢

講左咁多頁樓望都係冇圖

Rap番首歌仔先啦喂
乾坤一開，三七氣流一轉

溝通係最好既辦法
萬一有咩事試下開心見誠
大家香港人獅子頭精神
開解下佢地和平共處 分分鐘幫你

入屋敲門有禮貌

“The power of Christ compels you”
學下驅魔人

要人惡過間屋

認真，如果你自己一個住既，就應該冇咩野事

但如果你係同你女友/老婆一齊搬入去，咁就難講d

岩聽.
起層樓果陣可能都死左幾個工人, 再吹大D地球有咩土地未死過人?
如果鬼咁撚勁打仗果陣唔洗靠槍炮啦.

不過我覺得敬鬼神而遠之.
上面果d咩燒金銀衣紙我覺得做下又無妨.
自己個心安樂自然無呢D野架啦.
成日迎住迎住呢D心理因素反而仲大d.

惡過業主

窮鬼惡哂啦

冇事都凝住有事

同佢地打好關係，係熟落左就叫佢地夾返租

窮鬼大過惡鬼，你唔會有事

我都想知

如果樓主係童子就搵個玻璃樽柯滿封蓋，放放床頭，聽人講童子尿有用

而家個個都等緊你發表所謂偉論
關我講d咩撚事

鬼係存在

鬼係存在
只係咁q你未見過

搵到伴已經要搬
點會忍心叫埋對方一齊等隻鬼招呼

乜教都唔信，可以咩都唔做

大家都係鬼
窮鬼

你可以有系統地測量鬼嘅客觀存在？信則有不信則無只係一種純主觀存在，既無描述或解釋任何事，亦無任何預測能力

搵多幾個frd開party 多幾條女屌下啦

巴打太累啦 腦入面functuon黎 正常現象 完全唔係鬼怪野

所以我唔信鬼神 因為根本係大腦所投射出嚟嘅影象 同幻覺

同我最親果個仲係小朋友果陣係屋企見過有隻女鬼坐左係sofa
當然佢小朋友唔明發生咩事完全唔驚.

唔駛咩客唔撚客觀科學分析
永撚遠都分析唔到

搵班人上黎開sex party 有無得諗樓主收到錢又可以分d俾2隻鬼

到左要出嚟租樓嘅年紀都仲係童子嘅話 我諗隻鬼都會同情佢嘅

入住前擺一大杯水係牆角
第二日返去放下仲有無剩

當你已經知係兇宅就會成日疑神疑鬼
帶多d女上去ons開心下 就會慢慢減退依d感覺

其實你可以試吓撩佢出嚟傾計

如果鬼無辦法被客觀測量，即係佢無能力對物理世界進行干涉，既然如此仲有乜好驚？事實上佢同唔存在係無分別
如果佢搞得到你，即係佢可以干涉物理亦因此必然可以被測量
如果佢只可以「精神上」干涉你，你無辦法分辨係精神疾病定鬼
結論係唔好話證明鬼嘅存在，你其實連向自己解釋咩係鬼都做唔到，只係懶惰地將所有你唔明嘅事情稱為鬼，鬼就係你嘅無知

上面嘅說話亦都係俾樓主睇，如果佢唔係只想開個post賣靈異而真係尋求建議

連登真係好多弱智

跟我讀「乾坤一開，三七氣流一開，開晒佢」

見到又點同佢接觸你
見到已經唔需要物理解釋

咪撚講歪理啦

搬入去前在四角各放一個滅蟲噴霧

第二日才入去攪全屋清潔

第三日揾一大班人開sex party

之後才正式入住

再窮d, 之後鬼都怕左你

第3日要行多幾日先夠

明白曬，你對鬼嘅個人定義就係你無辦法以物理解釋嘅所有現象，對應方法係訴諸無知，完全附合我對你嘅描述，鬼就係你嘅無知，而且你懶得思考

留名等睇樓豬每日報告

養隻小動物
可以少d 疑神疑鬼

神回覆👍🏻

Keep 住窮，無鬼敢埋身。
In 窮鬼we trust

驚閪咩 又窮又毒 害你都無好處啦

養黑貓

鬼：條友燶到金銀衣紙都冇錢買，壓佢都晒力啦

驚條撚咩 利申細個住過

如果答樓主又中
樓主條命遲早凍過水

基督教角度睇，擺聖經應該無乜用，因能力係從住喺人裏面嘅聖靈(亦即是上帝)嚟， 而非嗰本書本身，詳參使徒行傳

希望巴打平平安安住得安樂！

利申:信主，有接觸過超自然嘢

雪櫃唔好放雞脾

如果真係有野你養隻小動物咪仲疑神疑鬼 一陣佢對住空氣低咆咁點？你驚好唔驚好？

買定個擴音機....

Bob忍得好辛苦

買定保險

無咩好驚 其實 驚唔驚唔係重點
係你會與鬼同眠 乜運 乜陽氣都會比佢吸乾 人唔似人，
會黑到仆街 好人好者 就免啦

死人都話見到野，要求減免租

咁即係有污糟野囉
仲唔走？執番身彩

俾我去參觀

Any detail 有冇source

呢個真
窮撚得閒死唔得閒病
驚乜撚嘢呀

又話影屋既

你咁窮，佢哋都唔忍心嚇你

Google 幅圖俾你

買人壽

你影到屋企相未？

驚閪咩

大廈既lift

似成副棺材咁

見識淺 第一次見依種

走廊

擺個鯉躍龍門大陣先 之後將間屋轉型做網吧

買個放屋企

DKLM
窮鬼就最撚惡既
家陣應該係隻鬼問朋友應該點做呀

下面

如果女鬼索就同佢扑野

知唔知佢地係邊個位bbq

尾房

所以我訓頭一間房

有無諗住去訓返晚

我用黎做雜物房，但係其實嗰間房最大

入去拎野都幾驚

開曬燈就無乜嘢

你依家係間屋入面？有咩感覺

今晚開唔開直播

其實自己一個住都唔使住咁大呀淨睇相都覺得恐怖

睇相都驚到仆街

間屋幾新淨

雜物房佢會以為係你俾佢地之後跟住d野周圍走跟住你

新裝修

好擔心樓主

我有隻狗

我未搬入去住

咁撚大獲 我啲夏天衫同牀鋪係曬入面

兇在收租嘅時候

而家走咗，其實我覺得無乜野 仲好大好靚好撚正

夜晚係張被入面伸個頭出黎搵你

嘩 佢對空氣吠嗰陣 重驚

我係良心租客

半夜

佢而家未搬入去都成日吠 有人敲門又吠 吸塵又吠

係凶宅

樓主罰抄二十次

拜四角 最重要係燒陰契

凶凶凶凶凶凶凶凶凶凶
凶凶凶凶凶凶凶凶凶凶

所以話人同鬼最驚痴線佬

荃x中心

有咩鬼惡得過窮鬼 你大哂架唔洗卸啊

自己一個住點解唔使咁大？ 你應該諗點解香港人先會咁諗覺得一個唔使咁大

可以試下搵六壬師傅上去睇下先
如果有嘢，可以講數，最理想係門口比個位佢
如果唔得就搬啦，唔好貪平，手尾長
如果無嘢，純粹風水唔好，就搵個風水佬睇下

生癌其實都係生死有命，睇下命數同生活習慣，未必關事

如果無開光會無用，如果無開光又上香會引遊魂野鬼

其實未必，bbq多數會留係間屋度

堅型
所以話窮真係仲有咩驚

兇宅通常風水唔好
怕樓主越住越多病痛
無咩運行

如果有嘢，一般拜四角無咩用

南針定得磨 算來三七教 伏盡世間魔

嘩屌
啲死窮鬼真係好恐怖

想睇打開咩樣

同佢哋講 你喜歡孔子嗎

無野好怕啦 唔買都買左

有冇巴打住唐樓
如果wifi慢有冇解決方法，我驚打proclub跳格就仆街

佢哋同你講，三人行 必有我師焉

【觀龍樓火災】凶宅搬入新家庭 戶主：有拜神唔使驚

今朝先睇完樓主個post 啱啱就有新聞
樓主唔洗驚

住耐啲可能唔同講法
不過睇完篇野我都安心d

因病離世係既單位又算唔算凶宅？如果算係，咪好撚多凶宅，咁計法醫院咪仲猛

真係有鬼既話都去晒報仇啦，仲留係到等人激活咩

好似自殺同死於非命先叫凶宅，病唔算

其實係 香港咁撚細 到到都死過人 諗唔到邊到無 就算新樓 前身都可以係其他野 除非本身吉地咁起出嚟
君臨天下咪又成日死人 班有錢佬咪又繼續住

如果半夜D燈熄左點算?

記住發窮惡係最惡

有咩風吹草動淆底就唸六字大明咒

你理得我點諗啫 我係覺得三房一個人住大呀

留名 等樓主入伙

Okay fine easy

歸類都係屬於死亡，無鬼

痴線狗咁撚樣
搬左入去突然變得好靜先驚

岩呀，如果真係存在既，我諗佢地都會去搞害佢地既人啦，不過現家d 大奸大惡咪一樣生勾勾 on99 咁生存緊

結論：人先係最可怕

唔係冇信咩？

等睇review

屌喇媽
夜夜痴纏咁款喎

裝修有冇怪事發生

同佢地講
香港冇乜屋啦
如果連死過人的屋都永久唔住得真係搞唔掂
你不犯我我不犯你

窮鬼>>>鬼

唔可以係屋企打飛機

荃x中心真係好鬼猛
以前住嗰到 奶哂野...
驚到仆街

分享下

咁耐先得兩張圖..
就算間屋正常 1人住3房一廳都驚
真係唔驚先好 唔係年年搬次屋條數都咪話..

施主真係創意無限

躝啦傻鳩

More

驚唔驚訓教個陣聽到尾房有聲同有bbq味

你隻狗係咩色㗎？

留名跟進

利申剛收樓

鬼：仆街，條毒撚好恐怖

其實荃灣中心一單非凶宅的猛鬼屋，係我家族長輩製造的
當年老人家買左果度新樓，因為私樓唔准拜神燒衣紙，老人家又唔放棄信仰
佢地落街燒，係咁大宴親朋送野比遊魂野鬼
結果成堆跟哂返屋企，去到後期d仔女先知咩事，搵師傅都搞唔掂，賣左樓
賣完幾個月睇新聞已經知出事，跳樓+斬死人
之後就真係變凶宅啦

第一日入拎本聖經出黎同佢挑機，播晒耶撚歌宣示主權

因為屋企原因 以前成日搬屋
但搬嚟搬去都去荃x中心
係嗰到住左都10幾年
有一次搬左去某單位 唔係兇宅嚟 我諗
嗰陣初頭冇咩事 但住耐左一到夜晚就出哂事
我成日透過街燈射入屋嘅燈 望住個房門 見到客廳有人影但呀爸呀媽訓哂教
好多奇怪事發生
有啲親戚嚟我屋企訓 都話見到有野...
然後有一次細佬 同呀媽翻左大陸
得翻我同我呀爸
嗰晚不知點解我好不安 訓唔着
然後我呀爸深夜 好突然咁嚟左我間房打地鋪
之後搬左屋 我呀爸同朋友講翻
我先知 原來嗰晚我呀爸撞鬼 話自己訓訓下教見到着住紅色衫既長髮女鬼 仲話個女鬼同佢打交用手叉住佢條頸雖然似吹水同好笑 但我信
因為之前有個陰陽眼既親戚話我屋企隻鬼係長頭髮
之後搬左屋都係出事
到依家遠離左荃x中心 個人先安心好多

搬左去邊到都仲出事？

又係荃x中心既另一個單位

乜咁惹鬼啊你地 八字相配
仲有冇 想聽！！

一人一間

多啲請人去你屋企，愈多人愈好，聚下啲陽氣

用魔法收服隻鬼

樓主幾時住？

又係同個單位
有次有班親戚嚟住
有一日 近黃昏左右
我呀媽出左去都成日
屋企得我 細佬 伯娘 同堂姐
伯娘短頭髮既 我呀媽長頭髮
伯娘係廚房 細佬 我同堂姐係客廳
堂姐冇啦啦叫我呀媽...
伯娘聽到 然後話呀媽出左去成日
堂姐話 冇理由架 頭先明明見到有個長頭髮既女人入左我間房....
明咩事啦 我嗰下雞皮都起哂 大家沉默扮冇野
之後搬左屋 荃x中心都係
嗰間屋好陰暗.....
有排呀媽癲左 精神病...日日喊 口噏噏
之後睇醫生都冇乜用 個額頭有股黑氣？唔識講
總之就好似鬼上身咁 之後伯娘揾人嚟搞 到搬屋佢先好翻
講真以前好信神鬼既野 唔可以話係親身經歷 但至少好多奇怪野發生
到依家真係遠離荃x中心先冇咁驚 同冇咁信

嘩X 夜媽媽 背影嗰度睇字都起咗雞皮！！
點解都唔check下 經記應該有義務同你地講聲 乜咁大整蠱
你地親戚有人有陰陽眼應該好多估聽
嗰啲嘢是咪透明㗎

仲有無兇宅租？想租

多啲陽氣

有無問響間屋邊個位燒？
打唔打算跟事主兩夫婦一齊瞓最大間房當主人房？

可能係兇宅劏房呢

撞鬼嗰陣 曬個户口結餘比佢睇
然後話:交換吖

有多個人係到租金平成30%，如果有一家係到平分半。 同埋點解一定係隻鬼嚇你,你嚇返佢唔得架咩？

而三口之家的對面單位，即自焚男子的單位，及其旁邊兩戶，自慘劇後至今也沒有新住戶入住。
個廢老一野搞到4個單位都冇人想住再加1家人滅門
真係死左都要累人 但你又吹佢唔脹...

Ya hooooooo
好耐未試過鳩叫 la
今晚醒神呀醒神
旺一旺個(羣)先

如果你講真 呢個孽應該跟你所謂家族一世

幾十年前的事啦，荃灣中心係80年代落成的
搞出呢單野的兩個老人家，都仙遊左廿年以上
果個單位本來係買比兩老養老，冇人估到會咁，係去到過年，所有細路上完去就大病先知有唔妥
當年有份分錢的仔女，本身都就黎入得棺材，我果輩已經接近冇人記得

呢度多巴打 搞返個開放日

真係唔信就唔會上黎開post啦

Lm

樓主入住未 報告下狀況如何

傻既 鬼可以係自己嚇自己
但層樓就實在地住緊

驚咩

巴打租左幾錢

最惡係死窮鬼
佢哋驚你多過你驚佢哋

乾坤一開三七氣流一轉

咩撚都唔信又要問

樓主呢

就當你今次驚，之後習慣咗點算

在

撞左野未

入去同佢地傾下，留返間主人房比佢地訓，唔攪佢地，黎都係想有瓦遮頭搵個位訓下 得閒就裝啲香過佢咁囉

樓主幾好嘛？

樓主 最近好嗎